呀媽教落，係街俾人摸記得嗌唔好呀

耳仔垂直對落就係lin頭

廿咩爹

唔好！
停！

呀~好敏感呀

呀媽教落要嘔奶就唔好游